抵啦放針狗

樓主忍左好耐？

25狗

樓主好波！

bam返佢6日就啱架啦

what牙

樓主259

佢25我先

返生左

永久啦呢啲垃圾

我反佢
樓主小心 佢有好多 funson

驚佢有針呀？

係 佢會跟你去邊放

咩事 捉左？

等佢

唔知牙賓幾時還返錢比我,上次借錢比佢call g

仆街嚟